兄弟姊妹們 區議會選舉要有你同我（一齊到各區做助選 ）

不如一齊分析 23區 民陣派點可以勝出.

生命可貴 其實我地係充滿希望 ， 如果有失望感/無能感請轉化為資料 搜集 同分析 動力。

我地一定要 贏

利申：人生第一次就選民

推

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

一team助選，一team踩對家場。分開做
建制擺檔，見一檔踩一檔

其實我地好多野做到 可能我發貼唔太識修飾 。

呢到每個兄弟姊妹都各有所長， 我地幫民陣 做到 知彼知己 同不割票, 兼助選 就一定得。

真理係會越演越明。

最重要係要 分析埋 幫到本身社區先 同埋上界 人地點贏 。 要發揮正面幫到社區既政綱加解釋我地宜家發生咩事同五大訴求

自己做返自己區，知己知彼

呢度咁多兄弟姊妹，一定知道各區所需同埋建制有邊啲不足。最好就了解埋深淺藍對區內大小有乜不滿，各個擊破

請大家將建制缺點無限放大

踩場當然係市民自發啦，我哋冇背景㗎
係唔滿意建制派過去區內服務啫

其實可唔可以叫民陣 各派出黎 傾 大時大非時

每個區都要攪好 個區事務。 首要就係唔好割票 ， 有時要退位讓賢者 並將有用建設給賢者。

招人參加區議會選舉 減少建制派自動當選（長文）2